講真果句，我諗唔倒咩理由同同前線/勇武割蓆

割蓆前你諗下由六月到而家究竟個政府做緊乜？

根本都冇回應過任何訴求！

咁要個政府黎做乜？

而家被拉嘅人屈得就屈，扶一扶又俾人告暴動。

響我眼中淨係見倒警察濫權、無政府狀態

醒覺啦 香港人